女仔出街試衫真係要小心

代po

事源我星期三放工6點幾係銅鑼灣皇室堡pull & bear試衫，途中發現隔離fitting room有人係地下個空隙對咗部電話過嚟，但我發現嘅時候佢即刻縮番入去。。。跟住我即刻出去搵staff講返件事，個staff就call商場security同叫我報警。。。過咗差不多10分鐘條友施施然咁出嚟，相信係已經del曬啲證據，佢有兩部手機，啲狗check完話冇證據好難告得入，而個條友嘅藉口就係話個背囊放咗喺地下可能唔小心跌咗個電話個隔離。。。

所以，係度呼籲下
女仔去試衫留意下間房下面係咪通窿同埋係咪冇分男女區域，特別係p&b h&m gu呢類

不幸遇到有人偷拍要唔好驚同唔好猶豫，即刻搶佢部電話，搶唔到都要迫條友即刻出嚟對質，唔好俾空檔佢毀滅證據。後尾個staff都講返其實唔係第一次發生呢啲事，但對上個女仔醒目即刻搶部電話就告得入個仆街；面對其他非禮情況都一樣唔好猶豫，越耐越難告得入

唔好以為西裝骨骨就係正人君子，影我條撚樣正正就正正係著皮鞋西裝帶眼鏡banker look

呢啲case真係唔好指意啲狗會幫到你啲咩，法律面前窮人含撚，好彩嘅就話有人仗義幫手，但證據其實都一定係要靠你當刻自己去爭取，同埋即使你個刻猶豫當冇事最終自己都係會難受，咁又點解要辛苦自己去啞忍。所以唔好怕事，你一猶豫就等於放縱啲變態佬冇後果咁去搞其他女仔。

總之女仔出街真係要alert啲，個staff同我講返其實cwb附近Gu donki都成日有人偷拍裙底，除咗用電話影仲會用針孔cam，大家真係要小心。

我入到黎.gif

警察唔想做係因為佢地唔想煩

雖然難告得入 但表證成立（你係證人 你係口供）就可以拉

我建議你同差佬講野時影任個差佬

個差佬就怕被人告 然後渣正黎做拉佢

當然差佬會同你講 你要跟埋返警署落口供好麻煩

佢會施壓希望你唔告 唔好俾佢大到你

仲要依家好多Fitting都冇門 變左一塊布
好多時塊布都拉唔實 有條那

得個勾扣住塊布

勾都好啲 P&B魔術貼仲要痴唔實
唔明點解要換走哂啲門

連門都無嗰啲試衫室 係好撚柒 ON9
你慳錢唔裝門 , 又唔分男女試衫室
但你都要放個 staff 望實啦
乜撚柒管理嚟

利申: N 年前女友喺 H&M 試衫畀第三方拖開左個簾
女友唔開心到急急腳走左 我追去問先知
本來想返去屌爆間舖, 但佢攬住我喊算

之後我打左幾千字 email 去 H&M 屌爆佢地
佢地叫店長打嚟同我道歉

少樣嘢喺度就少樣嘢壞，塊布最多洗下，換過塊就得
啲客比人睇到咪講句唔好意思，下次會注意

咁多年嚟都無改善
依家個社會除左錢同業績 就乜柒都唔撚理
管理能力低撚到

得布個D真係好L7on9, 客都唔尊重 真係唔會幫襯佢

完全唔保障客人仲要係男女Fitting係一齊

好多人 喺入邊做咗好多其他嘅嘢甚至乎柯屎都有所以索性換晒 呢個都係 因果

皮鞋西裝帶眼鏡唔係banker look
係保險地產look

如果 男女唔係共用更衣室 有 Staff 長期監場 都算

但依家好多都慳錢 , 又共用 個Staff 又淨係喺度摺衫

其實如果有變態佬短暫放針孔
之後 1, 2 個鐘入去拎返
係完全可行

型！

邊有人會出街/買衫嫁

幾十蚊買錯咪由佢

上一代人咩

都識幾多人試過係fitting 啪啪啪

有咩好影 好變態

條友咁啱放個袋喺有人用嘅試身室門口
又咁啱個電話放喺袋
又咁啱喺袋跌出嚟
又咁啱走嗰時有人嗌比人偷影，佢又唔為意

佢係比人搵到先過返去，定係自己行返去
佢返出嚟嗰時攞電話出嚟係喺背囊攞定係褲袋攞

應該即刻大嗌有人偷拍
唔好等
就算佢del晒相先出嚟
應該拍底佢個樣畀人公審下

屌 去到沙灘咪又係三點色 仲少布啦 有乜好喊
俾人強姦就話啫

咁布就唔會做呢d野咩
唔通個staff聽到有人扑野,就走去拉開個簾?

我同女朋友試衫嗰陣時會企係佢個fitting room 出面等 咁樣穩陣啲

客人心理有關因為布始終冇乜安全感所以心理上會有避忌

好男友應該入埋去一齊試呀嘛

女權撚真係惡
裝唔裝門都要管 男人企近少少又係罪
成個世界圍撚住自己轉最好

有咩避忌
都夠膽痾屎偷拍扑野
你覺得換塊布會驚咩?
就算真係會驚,但依個行為一樣搞到正常客

而家出街買衫拎上身度下就買
拎返屋企先試 唔啱身先拎去換

都冇人想睇你

係隔離fitting room偷拍 唔係門口
你幻想廁格偷拍隔離嗰個

個staff係咪暗示緊你蠢?

你唔會驚但係心理上對一啲人係會有警惕作用

例如架車有裝防盜亦都會有人偷車但係亦都有警惕作用道理一樣

幫推

你咪出翻去

捉埋你番去姦呀因住

又係波台狗
嚴重懷疑佢就係影相條友

地下同頂有喇好撚岸鳩，完全唔明有乜用

見到呢d垃圾brand就咪撚買

希望你全屋d女人，你呀媽家姐細妹，老婆將來個女都平安

邊位巴打

依加主要上網買

但對上個女仔醒目即刻搶部電話就告得入個仆街；面對其他非禮情況都一樣唔好猶豫，越耐越難告得入

唔好以為西裝骨骨就係正人君子，影我條撚樣正正就正正係著皮鞋西裝帶眼鏡banker look

重點

仆街無樣睇， 做野要果斷

基本上好多受害人都係無做到以上兩點

個性質都唔撚同啦

你識巴打個女朋友？你又知人地會着三點式？
係咪要去到強姦咁極端先可以唔開心？
你個閪腦係點諗野架？

原來平時守係門口個變態佬係你

好撚好笑？

狗會驚被人告？
你一告就律政司撤控

波台狗 不意外

發生呢啲事班仆街散仔最叻就係兇返事主 而唔係幫報案人例如話手續有排搞 要用你好長時間去處理一件告唔入既罪 叫你簽字當無數

你老母係咪俾狗屌先生到你出黎

當我無講過

已變到同大陸一樣

已經唔相信法治

推

因為啲staff都想影埋一份

波台果然係垃圾筒

唔建議”搶電話”

你老母含撚啦，乜撚都要圖

有塊布果啲簡直on撚99食賓州
成陣公屋無房比仔女要用塊布間開既感覺

整道門有咩問題?

你做架? 唔識字?

條仆街相呢

普遍女人比人偷拍心態：驚比人blame the victim，你咁樣衰邊有人影你，多一事不如少一事etc

其實真係要大大聲屌柒條咸濕佬

娶左佢入門未

收皮啦死毒撚

即刻搏嘴、石頭出糧、射精上月，連登仲有咩on9當有趣留言？

搵緊你

On撚99

電話襲警，浪費警力

Push

同差佬講野時影任個差佬

咁相信唔會係偷拍果位被狗拉同告 而係事主俾狗帶番狗屋輪姦再打再告

呢個真
唔可以諗住多一事不如小一事/怕事
你見佢伸左電過去自己個邊fitting 咪腳踩落去等佢鬆手拎佢電話
基本上佢del唔到就一定告得入

有d真係on9架
賣泳衣但係冇門得塊簾?

唔係講啲咩
行街見到差佬都驚俾佢地屈襲警
反正啲官都唔睇毫無合理疑點 只會信哂警察

試衫被人影仲被人鬧 搞到做女人好似係原罪咁
平時話做女人好著數嘅撚樣死咗去邊?

屌又係p&b
得果塊on9布又要男女同一個area 試又無staff睇實
我都賴過野

無cctv 好難搞 除非佢未del哂 iPhone可以刪完去刪咗嘅folder搵返

我男仔試衫每次都覺得比人望緊咁

男人都覺得pull and bear好癲
Fitting冇門仲要冇人睇實
得塊死人廉仲要痴唔實

雖然我都唔鍾意女權畜,
不過你老母生著你條ON9真係應該全家一齊打靶

假設你俾隔離條女，屈你 話你偷影
最後屈人果個按照你所講黎做，最後黑警唔信你 拉左你 咁就好睇了

利申黑警死全家

做得好

同差佬講野時影任個差佬
未死過

我估去到呢啲時候就話證人前言不對口語 對當事人有偏見 為咗要保障市民電話私隱 沒有檢取人地iphone必要

So?臭雞

依家大多數都係得塊簾

素

得塊布當作門，呢尐垃圾店別幫襯

又唔係偷拍換衫 搶乜鳩

唔是咁用的

原來真係on9仔一個

香港無偷拍罪的

啲差佬係咁仆街
明明restore 返啲資料好撚易
幾乎係撳個制就得
佢都唔做

吓
唔係偷拍換衫就無問題?
乜撚野心態
係咪著泳衣就可以比你影?
條友最後比啲狗發現左成部電話都係偷拍既相
街 地鐵 連洗手間都有
你呢啲諗法咪就係搞到啲人覺得條女著得小布就係雞個啲囉
尊重都唔撚識?去得呢啲地方玩著得泳衣比人望下就真係無問題既
偷拍都無問題?

表咩證成立姐你話係就係啊？
個位又冇CCTV影住嗰個人係咪咁做
何況嗰個人唔開手機俾你，你吹咩？

根本做唔到嘢

試過旺角h&m坐係個fitting room入面等人 佢塊牆又全部都係鏡 其中一間個女仔唔知係未拉好簾定點 係塊鏡度睇到晒佢除晒衫嘅成個過程...

屌，試身室個design仆街
點會隔離個位有隙位
佢咁擺明target 你，見你入邊間就跟
你發現之後即刻出聲，之後著返好衫搵staff
佢係即刻走人，之後點搵返佢

關女權咩事
你都on9

如果咁都告到，咁咪好易俾人屈

x2 真係寧願上網買好過
實體舖完全無服務可言又危險

之前去68試衫有個staff企門口
有個男人想入去等佢條女個staff都唔比
其實咁係安心好多

It 狗話黑警iphone 都爆到，restore data 有幾難

好好

你搶佢手機小心原告變被告

連登啲勁多垃圾毒撚偷影心口大脾yoga pant褲浪
仲會光明正大擺出嚟，
女性真係要小心更加多冇擺出嚟個啲

搞笑 我就唔識法律既 但常識邏輯咁諗都知告唔到啦 咁下下你話係就係偷拍 咁我都話你偷拍我啦

咁你唔淨係著條底褲出街？

你知唔知咩叫偷拍？
你試下係街拎手機拍一個人（未經對方同意），睇下對方有咩反應？

原來係波台狗啲死賤種

搵你老母張圖啦

香港好多變態痴線偷拍佬
隔離post十九歲見學生妹失禁又一個
但都好多以為自己好靚亂屈人既八婆

對女朋友變態好過對其他人落手啦

返到屋企先啦

你係為左睇其他門既女換衫渣

fitting外面9成9有cctv, 係班狗懶唔想做野only

唔好ff啦港女

人哋可能真係跌咗落地下呢

推比人睇

有反應還有反應有冇犯法又係另一樣野

h&m 係唔會特登叫人企fitting
因為長期唔夠人
利申做過 覺得制度好on9走咗

成十分鐘 應該Upload左雲端 再del左個種

建議唔好去H&M呢類型fitting試身

男人都影痴線真係多死基佬

係呀，唔好報警，自己私了，此post 已完

我條女話佢有次去試衫有個矮撚守係其中一格門口

Lm

入埋去就扑埋

又話唔去實體店係殺死香港人自己份工？ 躝啦過街老鼠陳雲無腦打手

陪女朋友去尖嘴cotton-on
樓上個試身室係一間間向出同下面有罅的
喺出面等女朋友試衫會睇到其他女赤腳同除落地下啲裙裙褲褲
但女朋友想一換完就叫我畀意見，又唔可以落返下層
惟又有轉身同行遠啲啲避嫌
都幾老尷
但我承認，睇到嗰下都幾大誘惑

其實扣起部電話就修復到資料，有無偷拍一目了然
咁多人得明老屈你咩，落口供上庭唔洗時間？
係呀你唔知唔識法律，連常識邏輯都無

好型呀, 千字文....

算你唔好彩啦 唔係下下都work

咪係囉 屌佢老母垃圾designers

係consent問題
未進化唔該唔好衝出嚟柒

樓主應該好靚女

屌你老母 而家有人偷拍啊
關女權咩事啊 基本人權問題囉
死on9仔

夏之沙龍

嘩屌 我睇梗啲咩
信你真係死得咁樣害人 依一年訓咗?

用電話影警 先告你一條襲警
成件事咁小事 咁低能都報警 又堅持要落口供
再告你一條抗佢警務人員

你好噪底同警務人員／店員理論 咁大聲
再告多你一條在公眾地方行為不檢

之後銅鑼灣犯案
即係送東院 再整個鄭官俾你
不得保釋即時還押

好彩你有問女朋友
咁樣谷住真係心病

好彩我身材唔係幾好 佢影到我應該無野J得落

膠唔是咁玩的

好男友

應該一野踩落佢隻手度

咁都捉唔到條友，渣渣。
點會俾佢del d相架?

搶唔到電話就冇用，del相10秒搞掂喇

屌你老母 到比人強姦先可以喊？你忽撚左？

俾人捉到你偷拍呀死雞蟲

告埋你 公眾地方2人非法集結

但有抗佢警務人員 呢條？

電話啲相係 delete 晒
但已 upload 上 cloud

有退款咪唔駛試囉

之前hollister d staff都試過開錯fitting room俾客🙈

On9當有趣

祝你俾狗屌

搵啲關到門就唔到腳既大鋪
一齊入去

我入到黎.............

行規係咁，你開file又比多d其他人做

買藍店 抵撚死

9成9擺上10幾個cloud drive然後del相

你鑲金咩
影下太咩大不了
有冇諗過就係因為你太在意先令人想影
其實個個都有
點解要影你
你特別靚？
就係因為你私私縮縮

樓主好勇敢

老屈佢係港獨，班狗幾多証據都屈到出黎

係 勁on9
佢3面都係鏡
印象中個簾又裝得入又彎彎地
個角度啱就好易望到哂入面嘅嘢
(唔使特登”裝”都見到)

情況好似咁

(白色係鏡、藍色係簾)
個人企喺出面望住側邊嗰2塊鏡就望到入面

嗰次係同男朋友去試衫
我企出面先發現
但之前我都有喺嗰度試過衫......

把聲勁溫柔

入壁屋慢慢睇啦

慳錢門都唔用，高層只睇錢

表證唔會成立因為得你一個證人
通常非禮呢啲會成立係因為有除左事主以外既證人

你講嘅係破壞公眾體統罪

道歉完果間h&m都係冇裝返門？

有朋友做GU 上午無咩人見過個男試衫 扮嘢叫條女入去幫手睇
然後係入面半粒鐘 出黎既時候好似岩岩運動完咁

除咗扑嘢仲有咩

用個垃圾腦諗清楚咩係女權先啦
用錯concept仲以為自己講得好啱

成班撚樣扮晒道德撚咁，有圖有片咪衝去打飛機

9成9都會 因為刺激

咁請問係現行法例下可以吿咩罪？

連登毒撚喺班女面前就滿口仁義道德

背住人哋就係雞係公廁

係好難拉埋嫁

以前偷拍tg group好多大師級

依家收埋曬自己睇

cap 245 公眾地方內擾亂秩序行為

真係唔明都裝左板，點解唔貼住個地面裝
同埋布簾，好多時係啲仆街客唔信入面有人，夾硬拉開

以前係H&M試過比個印度女人拉開左兩道簾 好彩個陣我有著衫 如果唔係實比佢睇曬 個陣嬲到即刻追出去指住佢黎用粗口屌

好撚搞笑咩

入黎睇你老母遺照？

講到似層層

提醒大家偷拍小心d 唔好比人搶電話

屌佢啦, 班黑警唔好9拉咁多人咪無咁多野做囉
呢d正經野又想唔做 都唔知佢地存在對社會有咩貢獻

打幾把出咗氣好走啦
打完差佬實叫和解架
條仔邊敢追究唔怕你上庭
話見到有鏡頭影住我裸體
呢個環境現況係女贏哂啦
法律係有但要睇差佬點執行
要了解現況同差佬處理手法

出得街試衫預左比人影架啦

哇屌 即刻唔敢再試

褲都除埋，你家下想我點先？

其實好似U記咁先正常，有門、側板無窿
你知啦，好多師奶鍾意拉鳩人個布簾

Pull&bear嘅試身室好撚垃圾
得塊布 重要拉唔埋
又唔分男女

班撚樣第一日上連登 仲咁撚惡 屌返我地轉頭
以為呢到 babycondom定Bitchy Express?

乜撚野警察呀
狗就狗啦屌

你係女？ 想知點屌

「色」同「式 」都未識分，屌你父權毒撚

我用英文屌佢

尋日見到你老母喺深水埗站出邊野外露出
不過唔緊要啦
你老母生你嗰時咪又係比成team 人望住個閪

無再去嗰間啦
H&M 本身都垃圾

搵日路過入去望下

單野都起碼 6年前

del左係可以回復

門下有條罅俾人睇到除褲除裙過程又係好尷尬

有邊間同時賣男女裝嘅鋪頭有分男女試身室

成間整窄d企唔到兩個人
留一兩間俾大件既人

排隊果時睇過一次
真係呆咗

個女仔係入面講曬粗口一路換衫 出黎果時個師奶走咗 條女勁無奈就罵個staff 跟住佢條仔先出現俾條女罵埋一份走咗去邊

我細個嗰陣咩都唔識
第一次見到啲更衣室換曬拉布
唔知係咩嚟就一嘢拉開塊布
點解有個女人喺塊布後面換緊衫
嗰時嚇死我, 以為要坐監

最後嗰女人鬧咗我幾句就好嬲咁走咗

得罪你？

幾時又出黎爭取女性專用試衫室?

可以諗埋爭取女性專用shopping mall.

自己女朋友其實已經幾正
冇乜想睇其他

宜家唔係行近少少咁簡單喎on99講緊偷拍啊

推 真係咁唔好彩撞到最好大大力踩爛部電話

鍵盤戰士 利害利害

你條傻鳩試下開post講明你依加既觀點 睇下連登仔屌唔屌到你飛天 連鬼得閒會屈你呢啲野都up得出 大把人鍾意屈人啦 不過你就唔好offtopic住 依加就講緊口講偷拍就告得入 而我就認為告唔入既

真心嬲, 我喺嗰啲可以瞬間火爆既人

如果當日我剷返入去間 H&M , 我諗網上就有我屌爆佢地啲 staff 既片
到時女友 double 唔開心

我記得打嗰千幾二千字 都唔駛好耐

作文考試 又唔見作得咁快

打卡港女就係無腦

push

比連登仔屌又點？連登不嬲女人就原罪架，條條女都雞同公廁架，現實有幾大把呀？一年一單好無？咁都比你遇到咪上差館同佢玩囉，告唔入你識既咪民事charge返對家囉

口講緊係唔入啦，講緊扣起電話做物證呀，傻鳩

肯定upload 咗上cloud backup 咗再del埋手機個copy ，d狗又成日驚煩唔肯理

連登已死

得 原來係痴線沖出黎柒既 我由始到終都係講緊口講收皮 你就講乜物證 鬼唔知有物證入到 你認口講收皮咪得囉 起到發神經

不推文啦屌
上撚咗熱門啦
樓豬呢啲報警藍屍
都唔知同死黑警有幾多勾結
推文個啲對唔對得住場運動同手足？

一次過覆哂你地成班傻閪
唔好以為全世界啲男人都對你地班臭雞港女有興趣啦
俾錢就屌得嘅公廁 得尻閒偷望偷拍你地咩

即刻踩佢一腳等佢電話都跌埋啦
咁咪有證據
你都係試緊褲唔小心踩到佢

屌你老味係查就一定查埋電話啦，會唔會上到庭剩係得一個人證供呀柒頭，你講就係咩？戇鳩

其實幾廿年黎都係咁
讀唔成書懶懶閑唔想郁先會做散仔
陳奕迅都有套戲講呢樣野
但無奈好多案首先接觸既都係班散仔

well said

有心起返已del嘅嘢，要起班狗會起唔到咩

多謝巴打！
望到上面啲仔咁撚天真喺度護航真係笑而不語
搞撚到啲女惡哂 乜都係蝕底嗰面咁
試過有單明明自己偷食都可以調返轉屈人老強

保險狗 地產狗 倫敦金 都著皮鞋西裝帶眼鏡啦

TG會員group有冇新相?

Pish

試過喺旺角H&M試泳衣 照照吓鏡發現塊鏡反射照到出面有個男staff經過 嚇到我仆街即刻另轉身拉返好個簾 根本啲簾就唔撚掂 喺出面行過有風都吹得郁

68賣女人嘢 個男人又真係冇理由入去 但H&M呢啲真係分返男女fitting好啲

呢啲fitting room都好伏 有時冇留意痞低執嘢 俾人見到個八月十五都似

最好你阿婆 老母 你家姐細妹 老婆 女 孫女
俾人偷拍死忍爽

用撚諗野.gif

題目寫到咁，都仲係要抱住打飛機心態入黎睇，真係精蟲上腦

我入到嚟你老母個閪...

便衣狗

唔好以為西裝骨骨就係正人君子，影我條撚樣正正就正正係著皮鞋西裝帶眼鏡banker loo

笑了

下次再試叫我， 幫妳看實

唔係驚流出呀
貼乳貼試囉
定無波驚比人笑呀
咩年代仲咁保守
圖都無張垃圾po
比人影左第一件事緊係關心影得靚唔靚啦
吊嬲

你老母生得你都預左你係弱智

有證據你都要用電話影低back up 唔好就咁俾部偷拍狂電話俾狗 狗有機會del左佢

躝啦屌你老母以為自己好好笑？

樣呢

真 想j下都唔得
都唔知入嚟做乜

呢個topic你期待d咩圖先

屌之前cwb hollister都有

哈哈 我正評你

身材好驚咩比人睇呀
仲我初戀就係我老公咩
為錢影咸相就話驚比屋企人朋友知
比人偷拍左驚西咩

隨便負評我啦道徳婦團撚們

驚比人轉賣d錢唔係落自己袋

你講住pth大大聲屌一定有用

唔係奶
係retail 狗都睇唔起香港人

你咪咁出世囉野仔波台狗

pull and bear d試身室不嬲都好撚垃圾

下次買返去屋企試～唔啱就直接舖頭退

嘩

自己打飛機啦

講野1999

Hollister都係咁
唔知係咪係鬼妹無所謂

好在好耐都冇買過衫，就算有都唔會試，因為我去開D鋪頭連試身都冇
其實D連鎖店既職員都有出古惑，我以前十幾歲去買衫褲諗住去試身帶埋呀媽入去幫下眼，點知係唔畀，樓主如果係有多個人換衫時幫下眼，就可以減低發生呢D悲劇/可以即場捉住個賤人既手

pull&bear 啲垃圾布勁大條罅 出面要望一定望到入去

傻閪先試衫

間野咁垃圾 之前試過同一類時件
但無改善措施？

事件

之前去monki又係
塊簾拉左成分幾兩分鐘先岩岩好拉到遮晒啲那位
究竟設計條友係咪腦生草

你覺得佢會俾你大到咩

藍店定紅底

你老豆射督精落牆好過生你

幾歲呀講啲嘢仲咁低能
唔識睇場合？

如果求其指條友話佢偷拍就要扣起佢部電話修復資料
咁呢個世界都幾大劑

玩九唔撚搭八下話
事實係我老豆射咗落你個淫娃老母塊面度幫佢養顏呀

點止識 你條女同佢條女 我諗冇乜邊個麻甩佬未玩過

我女黎架柒頭

縮返入你老母個淫穴度諗清楚個logic先學人搏咀啦on9仔
以為自己好撚串

臭雞一名

10幾歲咪覺得型

人大左咁火爆係肉酸同柒
不過你愛女友心切

照你意思 其實俾人強姦咪又係做愛
咁咪當自己ONS囉
俾人姦殺就話啫

著西裝嘅多數都係雞蟲嚟

試過
然後拉咗我入去屌
想知再講

波台出產垃圾 人所共知

😂😂😂ching 都幾mean

我都認同可以拉既，咁做你都有cost﹐就係你都要比口供
你覺得值咩

Del都可以還原 咁都放生佢

而家已經唔會出街買
Zalora買 屋企試 唔岩就退

Pr分化燃定on9
Blocked

幫自己女友出頭都叫柒
難怪港人成日話癈柴

Pk搵唔到個水樽都告得入。。。

男仔出街試衫真係要小心

俾人發現唔係會公眾地方行為不檢咩

捉到真係要告到佢仆街
而家個個都興賣相 有價有市
比你唔洗錢偷拍到仲成世界？

睇來你真係比女人傷得好深
見到你咁嘅樣都唔知可憐你定係笑你

真可卑

唔係男女分隔就一定唔試啦，痴線咩隔塊布除曬衫

要睇咩機
Iphone既話排到出年都輪到呢啲細case

佢宜家屌鳩啲 staff 同搞到個唔關事嘅店長道歉
但都係冇令到間舖加返門同揾人睇住

咁你覺得佢真係為女朋友出頭？定係為屌而屌？
連目標都搞唔清就亂屌 搞着啲無辜嘅人

佢係咁叻仔 就直接屌到管理層加返門
求其揾個店長道歉就了事

Gu 地下都唔通隔離

d女咁好連登仔就咪再話人係鶏係公廁啦
數下手指自己食左幾多條港女
有無女見你窮毒撚憐憫你比西你吊呀
面對返現實可悲既係你地

呢啲咁既post喺連登都幾千正評
果然抗爭之後就比人改咗做5p登